有咩堅決既理由話比自己聽，要放棄追一個女仔

對方心中完全唔撚CARE你
比番D自尊，唔好死纏難打啦

包皮太短

佢做過🐔

你好包皮

是

同佢無可能

佢唔秒回你

佢係中國共產黨黨員

鍾意一個人
仲邊有咩理由話放棄
人本係自私嘅
你最多咪話自己有咩缺點唔配佢之類
其實有心嘅話你自己都可以進步
但係懶惰同藉口阻止咗你姐

小弟鍾意咗個中同好幾年
一直話放棄
但每次見翻都放棄唔到

我都想知

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

佢有男朋友/鍾意嘅人

你直接表白，一定收皮，到時咪可以放棄囉

你做幾多嘢 人地都唔會有回應 當你透明

真

唉 一年又一年